到底幾數拍嘅拖先可以結婚

中學拍拖可能係puppy love 大家都唔識咩叫愛 所以未必去到最後

到大學時期拍拖 又會因為出嚟社會 見識多咗 分開

成日係到諗 到底幾時拍嘅拖先會結婚

過咗一晚